「女性衣著暴露」 中國文化部整治網絡遊戲

【明報專訊】文化部近期出動上萬人次，嚴查有禁止內容的網絡遊戲，並公布多宗典型案例，其中《新世紀福音戰士·破曉》因女性角色衣著暴露，動作帶有明顯的性暗示，同時含有宣揚色情的禁止內容，北京市文化市場行政執法總隊責令製作公司北京微遊公司改正及施加行政處罰。

包括新世紀福音戰士

新華社報道，文化部公布的典型案例，包括北京糖果創世紀公司的含有宣揚賭博內容網絡遊戲《街機電玩城》；蕪湖享遊網絡公司的含有違背社會公德內容的網絡遊戲《命運冠位指定》及《碧藍航線》，該兩款遊戲中多個女性角色形象暴露，大面積裸露身體；深圳創酷互動公司的網絡遊戲《極品芝麻官》，情節允許玩家「刑訊逼供」「貪污受賄」等。

文化部近期聯同中宣部、中央網信辦、公安部，部署對網絡遊戲違法違規行為和不良內容集中整治。各地共出動執法人員1.2萬餘人次，檢查網絡遊戲運營商7820家次，責令改正363家次，罰款122萬多元。

大陸勁多古裝鹹濕手游。

手你老母遊

文明倒退

關我撚事

吓，上面果隻真係同日本果邊買咗版權?